［車cam］貨車VB7971意圖謀殺

P牌仔送死
盲眼位攝入去

可能貨車佬直頭係盲

究竟係男定女司機？

個p牌又拎多次路面經驗

喂喂喂喂喂喂喂喂喂

應該係車身太高望唔到架柒車
Btw,唔明點解架車仲會扭右

睇左片先
係貨車撞完人仲繼續行
行到入正線

架大車係唔係聽緊歌？

睇片先
小心炒車

係咁呠，貨車佬燥底

雖然P牌仔都柒，但架貨車停咗好耐先再郁炒爛盞燈，咁都睇唔到？

架貨車停左都仲郁？

想撞入返正線扮係車仔cut入黎？

HOBOWO

好彩有片, 睇相架P牌食哂

咁路面咪冇車

大陸司機？

貨車係大陸司機？

痴撚線

支港牌

痴線

撞完第一下大車點都feel到掛 都望下鏡啦下話

車頭左上角寫著「中国重汽」

嘗試理解......
架貨車可能真係睇唔到架P牌車仔
或者佢感覺到震動，但以為係機件問題而唔係撞擊
架車又踩極油都唔去喎
車仔響銨
貨車司機可能以為係後面車呠佢
於是繼續移動？

盲點你老母咩
車頭/左邊塊魚眼鏡廢架??? 仲要cut緊線喎
可以望都唔望鏡

咁就貨車司機根本應該渣大車啦
不過香港好多司機都唔識較鏡/唔識望鏡
出左事就淨係識賴盲點

片中貨車都有齊咁多鏡, 有望鏡一定會望倒架私家車, 不論的家車喺前面定左邊

擺明貨車佬想扮正線啦
咁都諗住過骨，垃圾

認真, 我睇唔明點解個P 牌仔俾人果個角度撞 架車 可以撞到 右轉90度,,,

佢扭左幾多右軚.....

話人扭右軚個兩個肯肯定無車牌，架車仔俾人推右尾轆推到向右擺呀。架早晨無俾人推反算好彩

架大車訓著左?
點會撞完仲繼續推?

好彩有車cam 唔係入硬p牌數cut 線

睇車cam 個貨車司機根本仆街
撞完人仲想屈落人地到
好彩有曬車cam

想走佬

睇片睇唔出咩事喎，p牌有危機

同埋警犬都幾傾向恰d P牌

條片睇到正線+後面撞 P牌點輸？

你都幾搞笑，明知有車撞自己右邊尾，仲唔俾少少油扭返左，由佢自然向右唔係on9係咩？隨時命都無。貨車車速慢成咁，大把時間應對

邊會預佢咁都唔停, 仲要車速咁慢

比人咁撚樣推尾可以有咩危機 仲話睇唔出咩事 小學畢業未

every little thing真係幾好聽

車身矮危機意識就要更加強，太多盲毛唔望鏡

Blame the victim

咁佢碌鳩班貨車佬都
鬼叫你車身矮

貨車佬 係得既

老細 呢架仲重型過片中喎

到時自己無左條命，記得叫閰王幫你主持公道
馬路上一定自己條命行先，無講過話p牌仔唔啱，唔該用下腦理解下

on9!

好多柒頭衝出黎

仆你個街咁唔好渣車啦屌害死人

睇唔出咩事 仲好意思講

一撞到HI到就即刻停定啦, 仲俾少少油搏輸呀?

係咪cut入黎撞到P仔右尾，停定左貨車佬見個位唔靚撞返入線想偷雞？咁都feel唔到撞野唔止盲正頭無知覺

好多柒頭片都未睇屌咗P牌先

淨睇張相，貨車佬咪贏晒
睇完條片，就知有人炒車
貨車佬依個做法只適用於車cam未流行嘅年代
跟手仲見到有人話比油 ，交通事故後自己郁車，保險佬可以唔show你

睇相真係以為P仔亂cut

車cam的重要性

冇話佢啱
只係嘗試理解點解貨車撞咗都仲駛前

安全情況下先唔可以郁咋，on9

起碼雙方同意賠償先郁啦ON9

唔關P牌事 係貨車佬仆街

好彩有cam, 否則一定被警犬屈

大陸牌子車，但引擎係外國貨？

P牌仔cut線？

呢度班連登柒頭有幾多個有車牌？

算唔算想毀滅證據

P牌想跟左線，又扭埋右邊，仲唔知有冇打燈添架。

睇片啦 成班傻鳩

老不 意圖謀殺 毀滅證據 仲有咩？

隧道公司cctv應該都影到吧？

P牌仔自爆睇唔到佢

咁如果佢喺正線嘅
睇唔睇到佢係咪無關宏旨？

貨車做乜柒

點解佢唔係俾人撞尾而撞橫左

P牌留名學野 唔想柒

喂喂喂喂喂

架貨車痴撚線

貨車佬都幾撚仆街 推到自己入返哂線先,好彩有車cam

但司機喂喂喂就算竟然冇爆粗

貨車佬好賤

衰cut得唔爽手??? 無尾cam唔肯定
大車盲點cut
好似用自己條命賭架大車有望過鏡咁

睇片啦on9

無啦啦畀人推,右面門畀架車撞到又封左未能第一時間落到車,一定係驚撚到pk,粗口都唔識講

0:02 頂！
1:02 你痴線架？
記缺點兩次

同埋佢都算幾冷靜,叫個女仔唔好落車,留喺車打999

冇獎問答遊戲
片中嘅男女總共講咗個「喂」字幾多次呢？
我答先：男37 + 女19 = 56

個女嘅臨尾撞落佢度先尖叫，算係咁

紅隧二收一 貨車撞門

收皮啦，總之鏡就係一樣。唔知你想表達乜嘢

張相同條片差太遠,樓主擺明想引人炒車

炒車post

有車牌未
前方有障礙物就唔可以郁

你都on9，俾人撞就緊係唔陏報警等差佬黎又好自己落車影證據又好啦。鬼知個貨車佬咁狼死咩

如果阻路，呀SIR畫完圖之後都會叫你將架車泊埋一邊

on9 隧道area點撞都唔可以郁（除左漏油，火燭），直至有人嚟
你依加只需要答我片中嘅地方係咪隧道區域
同埋，得閒望返本考牌黃簿

大陸製貨車，好大機會係大陸司機

p牌仔驚青到

好明顯貨車撞完人
想推返架車入正線

貨車佬危而不亂咁想癲倒黑白
駁p 牌仔無車cam

得個笑字
點撞都唔可以郁？咁最好等埋架貨車碌過自己㗎車先郁

推到架車去對自己有利嘅位

但而家全世界都有車cam

架車係點都唔郁得，究竟有牌未
我從來無叫過個人唔郁

唔洗車cam 隧道都24小時錄影

上面屌P牌仔果班炒曬車

好撚想知個貨車佬點比口供，如果佢咁都夠膽話自己係正線應該直接告埋危駕同老防

條仔好多野問
又叫條女做野

保護唔到條女

就咁睇圖
真係會以為p仔冇望盲區

條女冇扣安全帶

應該係諗住落車所以甩咗啫

發生意外仲郁車 衰多條

P牌最好放埋呢段片之前三十秒睇下發生乜事
BTW 貨車佬點都死架嘞呢單野

先唔講p牌仔岩唔岩 有無入盲點

但撞左 仲郁車拖行係咩玩法
唔好同我講架大車睇唔到撞左 , 大車有魚鏡 ,撞左有聲

點解仲有人屌個p牌？ 睇完撞左就close 左 ?

個班人應該冇睇片 齋睇相

唔係仲有段後面有部車既車cam係影到咩?
有冇link睇埋果段

根本貨車佬就仆街，一撞到野就要停

time goes by

好狗
不過條友又幾醒

呢個就係貨佬目的
醒到佢

隧道應該好多cctv啩

D大陸閪